{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Heildar\u00fatgj\u00f8ld fyri hv\u00f8nn \u00edb\u00fagva til fri\u00f0a, verja og var\u00f0veita allan mentunar- og n\u00e1tt\u00faruarv, skift \u00e1 keldu (almenn, privat), slag av arvi (mentan, n\u00e1tt\u00fara) og stj\u00f3rnarst\u00f8\u00f0i (land, s\u00fdsla, kommuna)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Heildar\u00fatgj\u00f8ld fyri hv\u00f8nn \u00edb\u00fagva til fri\u00f0a, verja og var\u00f0veita allan mentunar- og n\u00e1tt\u00faruarv, skift \u00e1 keldu (almenn, privat), slag av arvi (mentan, n\u00e1tt\u00fara) og stj\u00f3rnarst\u00f8\u00f0i (land, s\u00fdsla, kommuna)","indicator_number":"11.4.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"11.4","goal_number":"11","indicator_sort_order":"11-04-01"}