{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"\u00c1v\u00edsi fyri hagfr\u00f8\u00f0iliga f\u00f8rleikan at vaka yvir tey bur\u00f0ardyggu menningarm\u00e1lini (SDG)","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"\u00c1v\u00edsi fyri hagfr\u00f8\u00f0iliga f\u00f8rleikan at vaka yvir tey bur\u00f0ardyggu menningarm\u00e1lini (SDG)","indicator_number":"17.18.1","national_geographical_coverage":"","page_content":"","permalink":"","precision":[],"reporting_status":"notstarted","sort":"","standalone":false,"tags":[],"goal_meta_link_text":"Ein \u00e1v\u00edsi fyri hagfr\u00f8\u00f0iligan f\u00f8rleikan til 17.18.1 ver\u00f0ur \u00ed l\u00f8tuni eftirkanna\u00f0ur \u00ed millumfelagsskaps- og serfr\u00f8\u00f0ingab\u00f3lkinum fyri heimsm\u00e1ls\u00e1v\u00edsunum (IAEG-SDG).","target_number":"17.18","goal_number":"17","indicator_sort_order":"17-18-01"}