{"Year":[1997,1998,1999,2000,2001,2002,2003,2004,2005,2006,2007,2008,2009,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"M\u00e1t":["Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)","Netto almennur menningarstu\u00f0ul, samantalda upph\u00e6ddin og til minst mentu londini sum partur av samla\u00f0u bruttotj\u00f3\u00f0arinnt\u00f8kuni (BTI) hj\u00e1 gevaralondunum \u00ed Felagsskapinum fyri b\u00faskaparligum samstarvi og menning (OECD)"],"Value":[0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0,0]}